TXT(Tomorrow x Together) - Blue Hour 回歸討論區

見冇乜人提呢隊 所以親自黎開Po
TOMORROW X TOGETHER（TXT），為韓國Big Hit娛樂於2019年推出的男子音樂團體，由YEONJUN、SOOBIN、BEOMGYU、TAEHYUN、HUENINGKAI五位成員所組成。官方粉絲名為MOA。
成員介紹:
崔然竣 YEONJUN 1999年9月13日

崔秀彬 SOOBIN 2000年12月5日

崔杋圭 BEOMGYU 2001年3月13日

姜太顯 TAEHYUN 2002年2月5日

休寧凱 HUENING KAI 2002年8月14日

TXT特色:
- 除Soobin係隊長 冇其他明確定位
- 長到爆嘅主打曲名

出道曲: 어느날 머리에서 뿔이 자랐다 (CROWN)
MAGIC: 9와 4분의 3 승강장에서 너를 기다려（Run Away）
ETERNITY: 세계가 불타버린 밤, 우린... (Can't You See Me?)
是次回歸: 5시 53분의 하늘에서 발견한 너와 나 (Blue Hour)
歌單:

Blue Hour Teaser
Beomgyu

Soobin

Huening Kai

Taehyun

Yeonjun ((推爆

Teaser 1

Teaser 2

Yeonjun正爆

10月26日 一起在5時53分的天空和 TOMORROW X TOGETHER 相遇吧
回歸大發

想知多啲TXT可以盡情問我
因為第一次開安利PO 又唔想咁鬼長 所以濃縮哂

Soobin dolphin瘋狂loop

之前都好似有一個TXT po，但之後就不了了之，希望今次可以繼續推落去
Btw可以加捚身高係出生日期隔離，因為佢哋身高都幾屈

soobin的傳奇直拍
Dolphin da da da da da da da~

係 佢地係平均180以上(不負責任地亂計)
但大黑嘅profile 自出道後身高都無變過咁
所以唔知佢地現加幾高
反正最矮唔係姜姜就係杋圭

見有post提到soobin嘅Dolphin
咁就唔可以唔po下 Soobin嘅MC舞台

防疫安全社交舞
#隔空拍掌 #你以為我地跳緊couple舞其實我地係交流武功咋 #中間可以放埋huening kai同seunghee有突 #physically零接觸cp舞台

魔性海豚 一起噠噠噠~
#對心失敗無情恥笑 #又係可以攝到個人咁 #Dadadada
#姜姜每日十遍 #佈景滿分 #清純崔氏姐弟

943
#God943 #魔法少年和漫畫女主的相遇 #魔法小彬
#彬彬跳high左 #arin好靚女 #估唔到arin男團舞跳得咁好

正文
MC 的排舞
#極度尷尬 #彬彬:我唔鐘意mint chocolate arin心諗:屌 我最撚鐘意mint chocolate #某一天arin私褲上掉落了一點雪糕 #尷尬的時候笑便可以了

[高潮]默契Game之零分之四
#完全相反的MC們 #算有默契嗎 #四題冇題中 #隔離幫手嘅成員仲有默契添 #笑到牙痛

樓主你真係好有心

Preview

Track 4 Wishlist
Taehyun, yeonjun, huening kai 參與作曲/作詞
Track 3 We lost the summer
Track 1 Ghosting
Taehyun, soobin參與作曲/作詞
Track 5 Way Home
主打 Blue Hour
比較鐘意We lost the summer
因為我覺得有summer嘅txt歌都會好聽
Our summer真心好好聽

可惜我係個P牌仔 推唔到TT

TXT album 預售突破40萬!!!!
回歸大發!

幫推

民女只希望是次回歸
主打能苟到一周
melon改版後對男團超級不友好

繼續推

好期待

啊 仲有一分鐘!!!!!!!!

來了!!!!!!!!!!
個人感覺好聽過CYSM
但一開始混得太過 太失真
副歌後開始就混得比較好

有啲電音過頭，不過ok嘅
暫時run away>呢首>crown=CYSM

呢首係越後越好聽
銜接得幾好係呢首嘅優歌 副歌記憶點差左少少
呢首幾耐聽 至少第一次聽會覺得首歌唔錯

都係，不過mv又咁長，上次run away又係咁
Run away短啲一早破左1億la bighit

對fans黎講 mv短易做數據
但如果用mv時長換取質量的提升
我覺得又唔係一件壞事
txt啲歌係YouTube views低其實係I-MOAS唔給力

6點有Comeback Show睇

樓主就黎開飯 睇唔到住
食飽後會搬下啲舞台

都真，明明like數係新團入面平均最高
但係views反而低過人地，不過當然有好多隊都有買廣告，TXT都算係清泉嚟

係like數明明好多 但啲view反而比啲like數少嘅有明顯差距 我覺得有幾個原因啦
1.No ads
2.Fans唔夠hard core 準確啲除左youtube moas係其他platform都好盡力
3.佢地啲歌唔係海外鐘意個隻 歐美個邊比較鐘意噪啲 震撼嘅歌 但txt啲歌除左夠電 比較偏日韓

不過yt都冇乜特別作用
一位都係睇音源同銷量，今次音源好似唔錯，五分鐘曲線第二，銷量預售又過咗40萬

音源空降
7 Bugs
10 Genie
唔知算唔算好。。。因為我本命係空哂一咁

算係咁啦，melon改咗版
今年除咗防彈冇其他男團可以空一
Btw melon空11，應該加埋

舊制melon空幾多同24Hit都無咩關係
純粹俾fan自high高潮 意義不大

話說我聽Blue Hour
一開始咪全人嗌Blue Hour
我以為佢地係度鳩叫左兩聲

20:00KST
#8 Bugs (-1)
#11 Genie (-1)
係咪啲moa掛住睇cb show

主打 Blue Hours

We lost this summer

Ghosting

Cat and Dogs + Angel and Devil + PUMA

好正呀救命
想問海外要stream嘅話用咩音樂app? Bugs?

海外粉就刷下youtube,spotify

21:00KST
#7 Bug(+1)
#10 Genie (+1)

舞台正過MV

見到香港Moa即刻開左個ac

太顯bb實在太正了

我都好鐘意太顯
好腹黑好正

22:00KST
#6 Bugs(+1)
#11 Genie(-1)

成隊都好正
太顯句句出口都係名言

太題真係好正
仲要有得睇返佢細個啲相 好有反差好qq

太顯日常極限一帶四
比起佢啲名言 我更加鐘意佢吐嘈隊友

入嚟lm幫推

23:00KST
#6 Bugs(=)
#14 Genie(-3)
又跌啦

我努力刷緊melon

係
太顯英語 笑死我
佢屋企家教都好好

00:00KST
#6 Bugs
#12 Genie(+2)
首日銷量
105269

Ghosting轉場正爆

lm

11:00KST
#17 Bugs
#33 Genie
#73 Flo
跌得好厲害 唯一慶幸嘅係入左flo啦
入到melon 24Hit就更加好啦

12:00KST
#17 Bugs (=)
#32 Genie (+1)
#74 Flo (-1)
日榜
#15 Bugs *highest peak
#27 Genie *highest peak
爆發一般 希望有後勁

如果有啲大佬出嚟推薦就好
好似之前omg首dolpin咁

新歌好好聽

係啊
但如果係防彈推
又會被話吸血
傷心TT

防彈就唔好啦，但係iu 呢啲可能仲好

iu 唔會啦
iu好少推男團歌

13:00kst
#24 Bugs
#49 Genie
#76 Flo
希望flo撐到一周
打歌後希望首歌逆行

首日melon日榜
#103
啊 差少少 好可惜啊
收聽應該8萬左右(?)

10.28 Weekly Idol
好想快點有得睇!!!

又係同之前一樣，年頭成績好係因為年尾圈到fans
但係年頭cb又會走左啲fans，搞到年尾成績一開始會唔好。無限loop，唔上唔落咁，唉

係男友角度嘅然竣王子!!!
等埋我先瞓

上年Run away成績掉左係因為冇哂出道紅利
係自己真正打落黎嘅成績
今年音源差左主要都係改制問題
svt 都由18萬掉到11萬收聽
所以今次掉係正常
而且出乎意料 都唔係掉左好多
上次cb收聽都係10萬咋嘛

如果多上綜藝
刷下知名度一定更紅啦
現加txt係無咩綜藝下 淨係靠住bh出身呢個title行到呢步
已經好勁 希望bh R到下綜藝 雖然無咩機
txt上日綜仲多過韓綜咁
BTW txt現加一直係啲不上不下嘅位置 好啲尷尬
再突破唔到 應該會被enhypen超越
主要係enhypen有cj靠山 綜藝資源會好啲

我原本以為soobin做完mc之後同埋清涼風，以為今次音源會升，但係睇嚟係我諗多咗
同埋師兄太勁，TXT宜家成績其實已經算好好，係新男團入面都係前三，但係難免會比較

咁做MC又唔代表咩嘅
如果因為做MC就會令音源升
咁各大台嘅MC所屬團嘅音源都唔會差成咁(except izone)
希望出年嘅kingdom有txt份
mnet同bighit關係都叫做好嘅

sad 我由夜晚播553播到宜家都未入24hit

防彈推就唔好啦，陣間又俾人話
等weekly idol 播出之後睇下SJ泰民個啲會唔會推 TXT同SJ 好似都fd fd地

是奇蹟!!!!!!!!!
24HIT入榜!!!!
啱啱好100
感動

改版之後第一個新男團入

改版後第四個
zzang!!!
老實咁話 txt係新男團入邊音源係優勢

真，原本覺得今次退步左，但係其實優勢都係度，希望今次可以有啲後勁

至少代表本土熱度唔低
音源好拿一位易啲

1700KST
#99 Melon 24HIT (+1)
又進左一位
請慢慢爬山

男團入榜即勝利
補番個資料先
首日melon 日榜103
收聽: 79980
頂 咁都卡9

1800KST
#17 Bugs
#52 Genie
#82 Flo
#97 melon 24hit(+2)
除左vibe未入榜
其他要穩住
敬請553繼續爬山

melon又掉左
哭能左

有啲驚喜改版後仲入到24HIT
如果唔係撞前輩應該可以再好啲

崔秀彬 真係好靚仔

佢做左mc之後每週都追音銀
見住佢地每週都被調戲
好正

嘩lm竟然有檔嘅post

終於有post 啦

係 見冇咩txt post
所以特登開左個
之前諗住整返啲好睇嘅txt綜藝安利
然後樓主趕mid term 所以冇做到

話說上twitter追啲charts accounts
發現其中一個block左我
唔知係咪因為我話左佢計法係錯左

21:00KST
#20 Bugs
#40 Genie
#84 Flo
希望Flo撐到一週以上

玩緊過山車咁
2200KST
#23 Bugs(-3)
#45 Genie(-5)
#84 Flo(=)

朋友你好 TT ^ TT

大家有冇係Gmarket買碟，唔知幾時會送到香港

以後可以一齊圍爐

海外係咪走左好多粉?
今次spotify 得560K stream 上次係680K
睇黎上次唔係幾吸到粉

個人感覺一開始TXT 海外飯係多好多
但現加日韓飯好似仲多過海外飯
或者咁講 日韓死忠明顯被海外高
呢兩次 youtube都唔係好突出
0100KST
#23 Bugs
#42 Genie
#75 Flo
希望聽朝早見到入番24HIT
入到日榜會興奮到跳起
瞓先

我餓了

哇係moa呀
長毛俊好正

我係新手moa 無點追過韓星 兼且可能太老身邊淨係得army
想問除左weverse 有d咩好嘅page同交流嘅地方
同埋moa係米大部份年紀比較細所以刷吾起d數

maybe twitter(?)
不過交流嘅話weverse的確唔錯
如果識韓文 轉語言去韓文
可以真人會留言覆你
呢樣野唔錯
weverse翻譯搞好少少會更好用

香港moa好少咁
我周圍都冇人追呢團咁
不過我本命係防彈 因為係師弟嘅緣故一直叫做有睇txt
去到943我覺得然竣real正
所以就開始飯
moa嘅話我覺得佢地啲海外飯比較hea
海外泛好感高 但真係做野嘅比較少
日韓moa就出力好多

你有咩想知
可以問我
等遲啲整返個終極安利

測謊機果度好shock

有用weverse 啲人好warm 不過啲po勁快飛走曬
twitter就邪教儀式洗版

我係日本 feel到J-moa係好爆 平時乜9都買吾到

喊左未

好可愛

好想知係真concept定佢亂噏

以前買過輝人隻solo 唔知係無貨定點
成個月先到香港
同埋依家肺炎 應該無咁快到

有新野睇啦

姜姜的確比較現實理性
BTW 呢段姜姜因為已經夠3個人講左真話
所以佢一定要講大話
我個人覺得 呢啲測謊機係睇個個人夠唔夠鎮定
姜姜除左拎新人獎喊得好勁之外，其他時刻都好沉穩
我諗姜姜就算吹到天花龍鳳 應該都會被判定真話

休寧呢張搞咩 點解塊面腫左咁
同隔離姜姜好大分別

睇左官網
除左泰羅nim 全部過180
好心佢早d訓 再吾訓無得高

有無諗過係松鼠太袖珍 寧寧係正常size

未來183!

姜姜真係越黎越靚仔
之前紅髮靚到o哂嘴
今次金髮又刷新左顏值巔峰

樓主頹左 等心情好番先再po

雖然我唔青春，但太顯都係我青春

我今日收到碟啦 R版中哂太顯bb

崔然竣個口大到hahahhaaha

왜ㅐㅐㅐㅐ

真係concept既話都好勁，以一個18歲既少年黎講

taehyun真係好乖
成班圍住個爐阻住姨姨做野 佢聞完菇就好乖返去坐定定
跟住個個準備搶肉 佢仲陪緊切菇個姨姨傾計

醒唔醒目係佢地啲日常應該都睇得出
姜姜性格沉穩 所以做野起黎好安全感
雖然翻車過幾次 最鐘意睇姜姜翻車
同姜姜可靠形象最相反應該係杋圭 成日見佢倒瀉野咁
真心覺得姜姜似圭圭嘅哥多啲
BTW 大哥line入邊 比較可靠應該係竣仔
竣仔反應力應該係最強 然後要用腦嘅game都玩得好厲害
不過偶爾會犯傻
忙內們想法成熟啲 姜姜和Kai一組基本上必贏
然後剩低嘅兩位崔氏玩game起黎 真係差左啲
仲有忙內佢地唔知點解成日睇埋啲冷知識

姜姜的確比較沉穩
姜姜做男朋友應該超正
平時可靠到爆 偶爾會毒舌一下
但又會挽下隻手 so 甜美

樓主聽完首blue hour
心情谷底反彈

媽媽覺得5個都好靚仔😤
得意小朋友

憤怒ver.
姜姜好日劇風
huening 似係打機撞到啲雷到爆嘅隊友
soobin 唔好意思 太好笑 個三個yayaya

迷之微笑ver.

咁好彩中哂大顯
我都到咗貨但仲未有時間去收碟

成日吾係整親眼就整親手

papago翻譯:

MOA們 我是太現！
不是別的，而是今天在'M COUNTDOWN'放送之前，有想跟大家說的話，所以這樣留言。 我們迴歸已經3天了，爲了儘快見到MOA們，在準備拍攝綜藝節目時不小心碰到了，右手小指骨頭出現了裂痕。 醫院說"只要維持得好，沒有副作用，會好起來的"。 但是爲了儘快貼好，需要戴上護具，所以暫時應該戴上護具站在舞臺上。 登上舞臺本身沒有問題！ 所以我們MOA們不用太擔心！ 我沒事! 反而我覺得我能夠盡最大努力站在舞臺上就已經很感謝了，在應該愉快地開始的時候擔心了，對不起成員們和MOA們。 儘量注意恢復，馬上和健全的右手一起回來！

[TOMORROW X TOGETHER - Blue Hour(Dance Break Ver.)] Comeback Stage

[TOMORROW X TOGETHER - We Lost The Summer] Comeback Stage

點解音源冇左dance break個段
個段係精華黎
BH

為左叫大家刷片

係米聽日開波投票

公然嗑cp

刷得多啲live stage再聽音源好唔習慣
如果之後出個dance break ver音源就好

係！ 聽日2pm開始 去到星期一朝早9點事前投票 (韓國時間)

聽到打call聲想喊

Show Champion有得投啦
現加第2

melon日榜趨勢
103-112-123
收聽 接近8萬-6xxxx-5xxxx

音源今次特此表揚Flo Vibe係24HiT嘅運作/日榜
Flo今次已經成功撐左3日 雖然一直低位飄浮 但苟到就有希望
Vibe第一日唔進 第二日入左前50

下次正規會出吧
祈禱nia

檔人家庭成員
爸爸 yeonjun
媽媽 soobin
哥哥 taehyun
弟弟 beomgyu

小狗 hueningkai

痴線 有應援勁好聽 又開心又感動
呢場 應該有開mic

MAMA都有得投了 加油！

笑死

Music Bank好有心咁安排搭正5點53分打歌

5시 53분의 하늘에서 발견한 너와 나(Dance Break Ver.) (Blue Hour) - TOMORROW X TOGETHER(투모로우바이투게더) [뮤직뱅크/Music Bank] 20201030

날씨를 잃어버렸어(We Lost The Summer) - TOMORROW X TOGETHER(투모로우바이투게더) [뮤직뱅크/Music Bank] 20201030

BH好有錢，整到好靚

我仲以為今日音銀會著interview套衫跳553添

we lost the summer 著西裝

我都以為係 點知原來淨係著嚟interview

唔係一早出咗teaser咩

我都係
仲諗緊呢套dance break點戴帽着外套
原來只係halloween應節

miss咗冇睇個teaser 原來一早已經錄好

TXT (투모로우바이투게더) ‘5시 53분의 하늘에서 발견한 너와 나’ Dance Practice

依家可以睇taehyun隻手黎知道幾時錄

係囉 不過我好中2佢VR既concept 好想同佢地一齊打機

真係越睇越聽越開心 dance break 太正了
點解白T白裇牛仔褲可以咁正

咁睇法佢地今日好似淨係番去interview加錄we lost the summer

嗚嗚嗚… 姜姜條腿幼到
佢地五個條腿又長又纖細
好葡萄

真心覺得ig一大班小學雞
溝通唔到
之前仲見過有wts gp
入面有規則話唔準講粗口
笑撚左

留名睇樓主整理既安利

音銀對我地仔仔真係超好
上週個個又長又豐富嘅teaser
今週特登真係5點53開始播舞台
感動

話時話琴日音銀秀彬對兔耳仔好正 成兩米高

造型太好睇

樓主決定重温所有vlive 同綜藝
應該要用上幾個月時間

加油我之前都試過一次，用咗兩個月

真morning call

呢個好笑 實醒

笑到失智
taehyun係咁撚佢地
beomgyu係咁比蜘蛛撚

omg
係米pure到腹肌都吾丁得

日本呢邊炒到咁

啱啱出道個時已經好淡定地撚隊友
現加戰鬥力強左 更加實權
覺得姜姜做左隊長會變獨裁者咁

哇 咁痴線
希望櫻花妹下次日單破到十萬
上次張日單仲以為破硬 點知又卡9

笑撚死 嗰個都勁癲
姜生係警報聲
秀彬好嘈好正
仲有休寧可以考慮用甜美笑聲

本身諗住5個應該會有個正常啲
睇到最後見係休寧即刻降低音量
BTW 最近soobin好鐘意ya ya ya

冧起之前idol room 佢話為左成員既幸福，冇選擇做leader...

正呀

痴線......
呢個conceot我唔係好接受到，但好正

*concept

yeonjun同taehyun着背帶好正🤤

係
佢哋真係大個左好多
年半就唔同哂

係呀呢個年紀小朋友大得好快
但係入面仲係細蚊仔黎 望下佢地玩遊戲仔係有排都長吾大

出道嗰時覺得太細個追唔落
到Can't you see me發現開始有啲成熟/暗黑concept就開始留意佢地
puma同西裝we lost the summer正到呢

btw想高速入坑, 請問有冇邊集團綜/MV分析推薦?

團綜：To Do 第5, 9-12, 15,16集

綜藝的話 我覺得最好睇嘅係idol room同we kpop

4K 超正 個stage勁好睇

我都覺呀 初出道個mv都冇吸引到我
反而係 run away同can you see me好圈粉！！！
如果想入坑 可以睇to do , talk x today

txt嘅歌我整理做以下幾類(全係樓主個人主觀排類，不要誤會哦)
清新活潑feel
Crown Blue Orangeade Can't we just live for a monster
Popping star Drama wishlist
較動感high啲
Cat or Dog Angel or Devil We lost the summer
朦朧夢幻美
Our summer Roller Coaster Blue Hour Shampoo Fairy
ghosting
抒情&感動
Nap of star 20cm Magic Island Maze in the mirror
way home
暗黑/叛逆style
new rules Can't you see me Puma
熱血
Run away
Eternally係半抒情(夢幻)但又半暗黑style 我唔知應該攞邊度

想明啲mv一定要睇Bookish Theories
我都係睇佢入坑
個意大利女仔成個維基百科咁

btw 大黑啲Theory吾明可以問我
勁鐘意研究
為左佢地我連榮格都睇埋
可以追仔追到自我增值

其實我係最近睇左943個排idol room先入坑
睇埋Todo入左姜局 出唔番黎

好可惜宜家冇左idol room, 我覺得weekly idol冇咁圈粉

半夜笑返醒
仲諗住聽佢彈結他會好冧 啲留言

我覺得好燒腦啲theory實在太多啦 班moa搵到咁多hints真係好犀利

Hitman bang hahahahahaha笑死

勁有心機 多謝你
so far覺得Externally兩種mood都好正
聽日由佢地debut EP開始聽先

大黑啲theory好痴線但又令人欲罷不能
聽講佢地啲MV同防彈嗰邊有關聯? 使唔使兩邊夾埋一齊分析

我係睇to do 入坑
有一集睇到崔秀彬同人搶應援捧
就覺得佢好可愛
我諗起隔多排就冇事
點知就出唔返黎
cb仲越毒越深

你地係邊到睇到啲theory 架
我上yt淨係得幾段片
之前見過一段
話txt既世界觀係連埋bts

咁誇張咩連埋bts
今次blue hour ge 分析 我都睇好耐，話can u see me 係5點54分後發生，run away 提到既時間rewind係rewind到5點53分，亂到我睇唔明

時間次序的確有啲亂

Laina Flower出得快
但Bookish Theories堅係有料到
又講得易明

係三邊 仲有GFRIEND遲啲可能仲有ENHYPEN
全部可以單獨睇 都可以分開睇
好似復仇者聯盟咁

單獨睇左txt先啦
一次過睇會死咖

隻貓同校巴係兩邊共通
最正係jimin因為係森林見到yeonjun比隻貓殺左而入左精神病院

天黑都講吾完有機會再講

我本身對kpop一啲興趣都無
諗住研究心理學啫無野嘅
cb就入左深坑
班細路咁得意

吓
係咪防彈The Note/ BU Story嘅內容?
我未睇書 之前淨係睇MV同漫畫 一路都諗唔明點解jimin會有PTSD

吾係完全順序咖
平衡世界多重結局黎

can't you see me係bad end
nap of a star係good end
除左noas全部都係bad end
佢地吾想bad end就rewind黎多次

覺得553係講佢地rewind返去開心時間 但係又無handle到beomgyu嘅情緒 所以之後又bad end左(cant you see me)

Lm

我都係睇yt
notes話jimin係森林(serendipity)見到個姓崔嘅小朋友被殺 然後就癲左入院
漫畫係病院有個銀毛小朋友
所以大家就估係yeonjun nap of s star果幕

咁快有blue hour嘅goods
碟都未收到wor

我之前係睇呢段片
分析得都仔細
但我諗緊theory同crown有冇關係

仲有we lost the summer啲歌詞都好古怪
話冇左夏天 未來既日子只係得冬天
又係咁圍繞3月1號
啲時間線搞到我好亂

仲有drama都係
beomgyu引起鬧交既原因

Crown話yeonjun係king
同埋VR個設定,cysm sad sad果度大家捱落佢度 都證實左
大黑雪左佢5年都要比返個名份佢啦

啊啊啊啊好好睇

睇左你嘅解釋
我覺得final end係crown
接受一切成長途中遇見的迷茫、痛楚，將他們化成王冠
而且blue hour比起bad end我認為主人公BEOMGYU
因為好懷念和朋友以往的記憶 所以決定進行rewind
回到美好夢幻嘅記憶 但一切其實係BEOMGYU 嘅幻想
最後BEOMGYU 釋懷了 所以從夢中醒來 決定接受現實
至於can't you see me就有啲複雜 我偏向beomgym 係欺凌者角色 係佢親手殺死左佢同朋友嘅感情 所以drama最後剩低佢自己一個 亦非常符合點解run away佢第一句 除了我其他人都好幸福

不過我就有另一個睇法
我覺得drama應該係can't you see me之前
因為佢好不滿自己一直係一個群體關係中
處於乙方既位置 而覺得好唔公平
於是can't you see me就開始殺人
就殺左最fd就太顯

哦 咁嘅話係drama唔係其他四個杯葛
係BEOMGYU不滿 杯葛哂另外四個

我意思係beomgyu不滿比其餘4個杯葛
所以就係can't you see me決定同佢地關係破裂
就殺太顯為開頭
但係之後就好後悔
搞到成個友誼都冇左
5個人都鬧哂交
返唔到去當初既好開心既日子
於是就係run away唱rewind個句
時間能夠返去從前

希望所有野可以返去can't you see me之前

ohh 所以blue hour係佢想rewind返去開心日子 但一切只係ff

我覺得吾係淨係beomgyu一個做成散band
食飯打左個summary

勾手指尾組:
-Beomgyu嫉妒yeonjun
(drama->553->cysm)
-yeonjun作為king 一個好定錯嘅決定會影響全家
(minisode VR人設,各種信錯左隻貓,cysm一齊掉蕃茄
-Hueningkai應該係無辜的,一路插手吾到
(eternally去吾到哥哥果邊道門,cysm成日自己一個坐左係度)

Liar組:
-Taehyun好奇寶寶起dream world拎左龍蛋返黎 條龍毀滅左世界(cant we just leave the monster alive->minisode R相隻蛋->eternally條龍)
-soobin係唯一一個記得dream world嘅人,但又吾講出黎(run away係白板畫左dream world,magic island提到練習室隻鬼,eternally拎左dream world粒色仔去現實)

有個分析數據預測音放一位既twitter
話佢地有機會拎到music bank一位
趁依家開始集氣
希望佢地可以順利拎到一位

點到要音銀拎一個一位呀呀呀呀 我地音銀mc要頒獎俾自己!

集氣!!!

想買但運費好貴

Studio K txt練習室

幾好笑

studio K 之經典三分鐘哥哥

TXT衝呀
你地值得架

呢集後期睇得好激動

三分鐘果個gay到
堅過啲fanfic

佢哋5個都好有愛

今次銷量唔差 加上kbs秀彬做緊mc 睇得出今次好寵佢地
希望今次可以拎到第一個公共台一位

呢次唔撞twice係拿硬
聽講kbs好頻密播txt啲歌
希望放送分高啲拿到三大初一位

有啲難，睇預測今個星期音銀一位唔係twice亦都唔係txt，係防彈，因為銷量分兩邊分薄左

今個星期音銀的確係大黑互打

私心想班細拎
反正dynamite 音中應該會包攬11月頭兩個星期
然後無鏠連接BE
音中防彈應該會由8月包攬到今年年尾

只要放送分夠多就拎到一位
未到最後都唔好放棄

Army係想今個星期音中 音銀都攞，直接破boy with luv 21個一位嘅記錄，但係其實下個星期佢哋都會攞到。
TXT今次咁好聽，如果淨係得the show一位真係慘到爆

點解bighit要將txt同bts差唔多時間cb
bts cb無人匹敵

其實都隔咗兩個月，仲要bts係英文歌，我估bighit同bts自己都諗過今次會咁勁

米係囉
本身11月已經勁多大佬cb

想問係米仲會有B-side歌？wishlist?
好似cysm+puma 943+angel or devil咁
定留返日盤？

一定會有後續
應該wishlist 睇cb show冇舞台嘅得way home wishlist
way home就唔啱編舞

其實對txt已經算好
新團E團出道定左十一月三十日 防彈cb後十日
仲慘

不過我想問ENHYPEN算唔算係親生仔
話就話有big hit一半股份
但係就安排佢地係彈cb後10日先cb

親戚黎㗎咋
大黑佔得49%股 只管音樂

oic
因為我好驚big hit推太多新團
除左分薄哂啲資源
仲會唔理txt

我諗本身大黑想推佢地十一月頭出
但係為左俾市場展現大黑及其label實力所以基本啲團扎堆回歸 十月SVT TXT 隔左一週左右 nuest 日專 十一月又有GFRIEND 十一月尾防彈 enhypen 十二月就到nuest 架啦 順便沖業績 之前收購左都冇咁樣安排
所以新團推後左回歸 順便開耐啲預售 對打treasure(?)
BTW 呢團有cj爸爸 資源明顯會好過txt
希望大黑同左cj爸爸合外，會放啲資源俾幫細佬
RM都未上過 樂華都撕到嘅綜藝
((股票掉得太多 其實係當初估價太高 太唔合理))

雖然咁講好衰
大黑係韓國可以話無冇資源咁濟
而txt主producer 慢兔唔會無啦啦轉會啦
enhypen主producer唔知邊個會做 Pdogg應該都係負責彈住先 方胖唔知會唔會係佢 aurora小姐姐仲未擔到正咁
所以唔使擔心分薄 因為本身冇
大黑係海外資源比較多
應該txt主打日韓 e團從風格應該target歐美

有一位拎都已經好好 佢地仲算新團 仲有機會再接再厲

我哋雖然係新團，但係有三大始終都好過冇，同埋今次成績算好但係淨係得個野雞the show一位，有啲sad姐

啱呀
今次首歌同run away一樣超好聽
真係好想佢地有好成績
拎左幾多一位都好呀

Run away又係得the show一位，屌
唔明Bighit點解唔揀九月cb，就算冇音中，另外五個台都可以攞到三四個

總結黎睇
班細出道個時timing最好
之後總會撞大勢團
943同一日正撞nuest love me
cysm同週nct
553同日正撞twice
同週撞就好正常 慘在同日撞 被勁啲個團吸哂熱度
諗起19年有團出道同boy with luv同一日
仆直左

9月回歸太蝕
成績又唔累積得耐
遲少少回歸
成績累積到出年架 著數啲

TOMORROW X TOGETHER, Blue Hour_Dance Break Ver. (투모로우바이투게더, 5시 53분의 하늘에서 발견한 너와 나) [THE SHOW 201103]

TOMORROW X TOGETHER, We Lost The Summer (투모로우바이투게더, 날씨를 잃어버렸어) [THE SHOW 201103]

TOMORROW X TOGETHER(투모로우바이투게더), THE SHOW CHOICE! [THE SHOW 201103]

BlueHour1stWin

yeah

我都會睇唔起the show d 獎不過撞twice都難搞我真係祈求音銀有獎 另外兩大台twice拎都得

杋圭扮然竣扮上癮好好笑

The Show係米比較窮
場景同分鏡都幾有改善空間
真係靠佢地靚仔救返

佈景呢啲係公司出錢
大黑都唔想放太多錢係the show
放m台，音銀，人歌仲好

原來係咁
質量突然吾同左嚇L親我

bq真係好得意
但係有時又有啲憂鬱咁
佢識得叫kai吾開心要同人講
希望佢自己都係
小朋友開心我地就開心

崔秀彬走音係咩料 超得意囉

以依家fansbase 覺得music core同人歌仲有啲難度 要yt views同音源夠好先上到後補
集氣今個星期music bank可以攞到

唔會la，音中今個星期一定係防彈，音源太好喇

其實都係音源
希望txt打好個音源口碑
943個次唔爆真係可惜

現加有好多變左youtube節目
但都希望上到啲出門嘅電視節目
主要係擴闊人脈 可能係綜藝被mc賞識
好似當年曹路上radio star 被金九拉當契女咁 之後勁多節目請佢去
我睇番上年idol room defcoon幾鐘意姜姜㗎 仲諗住可以做下助理 一日小主持咁 點知冇左idol room

beomgyu真係好q

本身係因為大哥留意txt
點知睇睇下綜藝 變左飯beomgyu

佢好多時都 好嬲打 好好笑
但又唔會令人捨得打佢

(to do傳炸彈game，佢堅持咗拎某張卡而不停挑戰到腳痛)

(showcase受傷時，佢堅持住)

I love beomgyu

冧番起之前943杋圭同然竣扮偶然發現的一天 佢個滴滴滴滴滴真係好好笑

啲"滴滴滴滴滴滴"有聲既

Taehyun扮拉小提琴個part都笑死
"what should I choose ~
wow baby~"

覺得kai係真心膠
但beomgyu係為左哄大家開心去扮膠
睇cb倒數佢寫好多野比兄弟
內心都幾浪漫同多愁善感
然後個樣咁可愛把聲就低音炮
太多反差萌好難吾入坑

係米好多人為左睇大哥入坑
真係開始追txt就轉推/加推

滴滴滴滴滴
姜理事個下high大左
近排姜理事咪扮business smile ge, 冧番起we kpop 杋圭引太顯笑個幕 好好笑

佢把聲有時又好嗲 好奶音
睇佢撒嬌 雖然知係扮 但真心好得意

beomgyu用方言講我愛你
估唔到姜理事已經秒笑左

Kai係最純真既男仔，講真，你有冇見過18歲大既男仔仲中2攬公仔仲中2摸人個肚
佢好似個啲純情少女
杋圭啲表情多到我整左wtsapp sticker唔知大家中唔中2黑圖 我好中2呢張

舞台同綜藝真係兩個樣hahaha
佢點扮唔扮都好正

呢張我都有save到
無乜偶包夠true米幾好
仲有呢張

死啦 一啲都唔覺得黑 反而覺得好得意

全團都好得意

soobin人直率 扮完得意又即刻怕羞
yeonjun有時好大懵 會笑死人
beomgyu 反差萌到 啲奶音殺死人
taehyun 平時唔撒嬌又霸氣 但撒嬌時 我明明唔係飯佢 都會忍唔住睇幾次
hueningkai 好似個小朋友咁 又中意痴住啲哥哥訓教

[스포 권장] 미리 보는 TOMORROW X TOGETHER 엔딩요정_
수빈ver.

연준ver.

범규ver.

태현ver.

휴닝카이ver.

姜姜係日常好少女
但特登叫佢撒嬌嘅話 佢就好抗拒

我覺得943都算佢地既代表作
我見好多人都係943個陣入坑

諗起kai同班成員玩德國心臟病
瘋狂地出千

呢張真係好伏 超正
所以我附上呢張圖

係 睇到cysm嘅大哥好正
開始睇變咗鐘意soobin 睇睇下又變咗beomgyu
依家陷入姜局

睇黎大家對杋圭既愛都好多俾佢知香港moa咁玩法唔知咩反應

入左姜局出唔番嫁啦
我都係睇太多秀彬既圖先開始了解txt，最後陷入姜局

周圍都係meme圖
大家好愛佢

🐻：er 唔知你地講咩

最鐘意姜個笑容同細個一模一樣 成日喺隔離笑住睇成員派膠

Hahhahahahhahahaa 其實然竣都好多meme
1 3一齊會笑死

真係好可愛

1235都幾多meme

我搵唔到5喎 佢面部表情少過123
有既話分啲俾我

5嘅話應該係各種各類嘅大笑
但我唔keep meme

block左？？？
手機電腦都睇吾到

個ending 好뀨

Btw 更新左打榜歌單

我又放幾張黑圖先

睇完咁多meme 要睇番高級圖 等埋秀彬就齊啦

啫係ALL THE KPOP block9左日本
點解其他show都睇到

班仔對twice音源分都有1100拎 老懷安慰(?)

崔然竣成腦都係食

我都好想見到姜太顯

然又食
係食方面，然竣係認真的

見到頒獎個陣太顯咬手手 我冧佢地都睇化左 集氣聽日音銀

好想佢地主場音銀拎一位
553值得拎更多一位

集氣音銀

望放送有2000以上

集氣Moa

拿唔到一位仲安慰我地 ㅠㅠ
雖然中途被好多黑圖騎劫，但樓主依然是清流
美圖竣

想問呢個係咩？利申新moa

再接再厲
撞twice都咁砌得已經好叻仔

睇哂成條

天使下凡！
秀彬唔好俾大天使捉番去

唉 睇住佢地拎唔到一位 真係好心酸
希望音銀有一位啦

集氣音銀初一位

集氣

好緊張ar
就黎頒一位啦

又係差在音源唔夠高分

好心酸 睇得出佢地唔開心

又冇一位啦

同埋big hit唔買放送分睇住秀彬頒比人真係好sad

最慘係嗰個都要係鏡頭到笑
秀彬係music bank mc
不但要比花比twice
仲要表現出同平時冇分別
睇到都好心痛呀

佢地個一瞬間真係笑唔出

希望下次揀個時間唔會撞到啲勁嘅對手同星期cb
今次撞正同日都上到一位後補已經好好

就係呢part la
秀彬根本就強顏歡笑
BEOMGYU 個樣都好失落

好鬼嬲 可唔可以將個一位同encore stage俾啲真係enjoy舞台嘅歌手呀
一次都好呀

真係，揀好啲已經攞咗三大出道撞mamamoo
Run away撞nu’est, Can’t you see me撞Nct
今次撞twice

幾時都要買ac刷音源

真...講真我都成4 5年冇睇呢啲放送 我一直都冇為意原來前輩實力配合唔到佢地首歌
輸得有啲唔憤氣 我好想聽encore

痴線好心痛
連kai個人咁真摰都笑得咁勉強

我地努力幫TXT提升人氣啦
宜家團越黎越多，實力派都唔少，希望Moa bighit都加把勁提升佢地人氣
當佢地紅到就唔會再怕啲團

啱呀 我睇到個結果真係好嬲
twice每次encore都走音
上台又咪嘴
但係佢地可以連增進自己都冇
次次cb實力都係咁差
佢地無論點都會有一位
真係覺得txt好唔抵

啱呀 只要TXT變左大勢團
就可以次次CB都好多一位
到時贏返哂其他團

我好想聽beomg yu rap呀

成日覺得佢地出道都無耐
但係大黑之後要出新團 同埋bts入伍(應該吾會？
逼到佢地啱啱出世就要做頂樑柱咁
上年啲眼袋都吾係咁誇張
比較擔心佢地健康

我都想講 平時無留意韓國野
無乜聽過twice 諗住睇下輸比咩人
點知走音嘅 好L失望

其實bighit 講嘅新團主要係子公司負責
我估計bighit呢2-3年自己應該唔會咁快有新團
希望可以好好集中多啲資源咁推佢地 唔好掛住處理副業

啱呀....秀彬黑眼圈越黎越勁
出道兩年都未夠就咁...😭

仲要出道左5年都走音
琴日encore
主唱都走音走到離哂譜
佢地encore就好似要上刑台咁
真心如果TXT輸比其他團
我都冇咁嬲

仲要佢地比起出道都瘦左好多
都好似無點好好休息

如無意外防彈會入伍呀
今日出咗announcement SUGA膊頭做手術嘅其中一個原因就係為咗遲下可以健康去當兵 唔會俾舊患影響

我都覺得佢地chur得好盡 仲咁細個其實有啲擔心
希望chur完有回報喇

咁仆街了 佢地入伍仲吾揸乾txt
邊個養公司仲有大黑啲副業

係囉 encore唱成咁好意思咩 你話輸俾17 gfriend mmm 我都唔會太大反應，但輸俾呢啲...

可能大壓力所以日日2,3點訓
半夜要食炸雞辣公仔面
第二日跳10個鐘
鐵打咖咩

其實子公司仲有svt, Nu’est, gf
同埋防彈入伍係輪住嚟，團隊都仲可以cb 嘅，最紅嗰三個jimin V jungkook仲有4年同6年先要入伍
同埋txt新團黎講Cb已經算少架啦，人哋一年三四次，我哋先得兩次

其實依家防彈已經幫bighit賺咗好多
覺得如果可以好好咁管理嘅仲可以頂到好耐
同大黑啲副業應該唔洗好多支出
反正收購咗都係獨立經營 應該唔會差到要蝕錢嘅

我驚全部加埋都無防彈搵咁多錢
txt重質多過量？

一向都係重質，防彈出道到而家都係一年cb兩次，算係bighit傳統嘅。
搵錢就點都唔會有防彈咁多架啦，但係都係個句最紅嗰三個一日係度，防彈都仲可以繼續Cb因為成績有保障，所以錢嗰方面你可以到六年後jungkook入伍嗰陣先擔心

好可惜
希望佢地下次CB音源同銷量都再進步
就算撞其他團都贏到一位
特別係音銀主場啊

頂 今次放送分低到不似預期
kbs今次又播左好多次txt啲歌
上次cysm放送都2000啦下

其實點先可以加分

太顯好pro

放工後見到咁嘅結果
嬲到陣

就係統計個個星期係kbs節目 電台首歌播嘅次數
播得愈多個分就可以愈高

點都要係秀彬做音銀mc呢一年入面拎到一個一位我地仲有望嫁

佢臨場反應真係好好 好欣賞佢

新團咁快有電視台團綜 仲要係八半 smtm9前

BIGHIT系列嘅in the soop txt篇幾時黎？

忙內們嘅一日限定DJ ebs 教育台ㅋㅋ

CJ集團都大投資
我地好似要等埋17 nuest gfriend先有（？）

好期待限定dj

話哂Mnet親生仔一定會落足資源推佢地
要求唔高 依家想快啲有TO DO睇

推親生仔時可唔可以俾啖湯黎飲下
todo幾時有番 呢排惟有要睇番talk today啦

Todo好似審核緊 就黎有嫁啦

好可愛呀

好可愛呀 쾅태혀ㅕㅕㄴ

秀彬用牙咬專輯

TXT(투모로우바이투게더) - Blue Hour(5시 53분의 하늘에서 발견한 너와 나) @인기가요 inkigayo 20201108

然竣啲衫越黎越短

TXT (투모로우바이투게더) '5시 53분의 하늘에서 발견한 너와 나' Official MV (Choreography ver.)

明明佢地之前開專好正常
仲咩似彈咁癲呀
不過我就係鍾意秀彬咁癲 好可愛

Behind book 都好笑
今次佢地粗暴左好多 但冇防彈誇張
海報dum落地

Moa 問佢點樣可以中lottery...
太顯話難過比雷擊中，但係如果你話愛我既話，我無條件愛你......
我嚴重陷入姜局

好sweet ㅠㅠ

呢個都好甜 Yeonjunie💜
我會一直陪伴你，為何還感到苦惱呢？

fansign好正啊
我都想同5位男神video call TT

然竣都好強

Moa叫佢做一個pose,
做propose
呢個都冇得頂

你都可以買專輯去簽售 不過我冧唔到啲咩問題 放棄左

問題到時諗都得
最慘係唔識韓文

竟然係咁韓文我都遺忘左2年近排先pick up番
不過然竣 kai同太顯都識英文 值得一戰

太顯琴日live先話fansign 同英文fans講野淨係聽得明taehyun同music

情場殺手老姜
繼魔術溝女又一力作

抽得中先算啦
比你抽中左 做手語都會照上啦

In 然竣, we trust
BTW 真中video call嘅話我驚用韓文問野
佢地又聽錯 你知架啦 佢地日常耳背
特別係yeonjun 成日聽錯以為講緊野食

佢肯定由細收情書收大唔知出道前有冇拍過拖

你又啱 有錢可以試下抽

諗下周偶beomgyu抽到couple
望住yeonjun同taehyun no no

秀彬都係耳背
佢地兩個一齊出哂事

不過冇冧過佢會㨂秀彬 相愛相殺到幼稚園小朋友咁

我以為揀太顯

我覺得有囉 咁識講野
同埋我覺得然竣應該都有拍過拖

青春少艾拍拖好正常
唔好上升期爆就ok

好羨慕啲女仔其實拍拖都正常，唔爆醜聞就得

做大黑練習生除左返學都難啲見到女
一至六full time仲拍到拖也太勁
會吾會得soobin係A0

幾忙都有機會拍拖嘅就算出道前冇，出道後都大把機會啦，佢哋個個都咁靚仔，話冇我都唔信

秀彬A0個句係咩料
笑左
不過睇佢同arin第一次相處
真係好尷尬

啱呀 我都唔介意佢地拍拖
我真係好羨慕同佢地拍過拖既女仔
可以日日對住咁靚仔既人
同埋可以了解佢地既內心

但會大壓力到仆街
就算好小事一個吾小心累到5個人
仲要可能一個月都見吾到一次
狐狸精都會好多
八掛新聞都睇吾少 sor認真左

秀彬a0呢句好好笑佢同arin d chemistry 都好正明明arin係小朋友 但秀彬仲小朋友
咁kai都有可能a0 淨係同公仔玩

個個唔係我 我唔冧咁多啦
我相信然竣太顯㨂女人既眼光
但秀彬杋圭kai就要小心啲 怕佢地俾人呃
生到好似molang可以拐走kai

咁似女神降臨啲情節
明明相愛但要分手
最慘係因為長期唔見既時間太長
導致感情淡哂而分手
不過我覺得一個月見一次都唔係大問題既
雙方有意維持呢種關係就得啦

其實上升期拍到拖又顧到成績好難
又唔係時間管理大師

題外話：
女神降臨冇㨂錯cp
修豪派

大黑好似幾擅長呢類公關？
見防彈好似都無傳過咩大緋聞
In 方爸we trust

Trueeeeeeeee hitman bang

正常圈外人唔會爆出黎
除非做得太明顯

上升期拍拖真係好易分手
所以寧願佢地為左事業
唔好係呢啲時候拍拖
始終有啲粉絲會脫飯
ps 書竣派 佢地分手好傷心

上次田柾國都比人爆
話佢同金髮女拍拖
過多排都冇人講
證明big hit公關都好勁

被劇透了
雖然估到會分

原來你仲未睇
唔小心劇透添

其實自從知道車銀優做修豪
分手係遲早嘅事

11月13

呢個真 希望好睇過江南美人

我地估錯曬
吾係wishlist

睇黎we lost the summer真係同theory 有關
又要睇mv估下個故仔講咩啦

其實我覺得呢首會再紅啲
加埋mv內容應該會大家身同感受
Btw啲貼紙真係好可愛

下次回歸3月1日

去番之前個廁所

ching好眼力
究竟佢地幾鍾意去廁所

今日開live佢地話請期待之後嘅活動
話唔知有無邊個又染髮架
yeonjun話可能我會電髮都唔定呀
Huening就話唔知會唔會染黃色頭架～

想知係鳩噏定真 係咪可以睇到huening染髮啦

唔知係咪染貼紙既髮色
然竣講既就聽住先成日fake我地

慳經費
唔知廁所有咩重大既秘密

今次廁所都冇塗鴉
都有啲唔同架
廁所不嬲都多秘密
係講是非既最好地方

好想睇kai染浅色毛
即刻成個鬼仔男神咁

着校服又學校setting
連返run away
大黑無偶然呢兩個字
每粒道具衫都要$$吾會9黎
廁所雖然同色 但似撘過 邊有得慳

廁格>個人私隱/需要私人空間/吾想比人知嘅野
一人一格>佢地嘅關係
牆上字>每個人嘅秘密

summer出左廁格>打破左呢層隔膜
啲字寫左係廁格出面會吾會係變左共同嘅秘密

鏡>self reflection>真實嘅自己

有度kai發緊夢咀角上揚
會吾會係quarantine中發返run away啲開心回憶
好似blue hour咁

出mv姐 次次都有好多mv出 唔出奇
每次b side都一定有mv 上次drama係因為要做日單
所以轉成drama Japan version mv.
反正txt除左歌名長之外mv非常多
至少一次cb有3mv (主打+b side+後續)有時會係抒情
記得出道專5首歌 出哂mv
照咁睇 大黑都投放左幾多係班仔仔到 請保持

覺得本身大黑預呢隻碟講主線吾想變大人 花樣年華果類
但係想一石二鳥拼到pandemic
炸炸臨寫啲歌拼返啱個歌單
話吾埋way home由eternity去左blue hour係因為咁

ching係咪正職偵探
靠幅圖諗左咁多野出黎

然竣除左講野食方面異常認真
其他都可以當佢鳩up
姜姜就間唔中無意地劇透 反正只要佢夠淡定 就唔知有冇劇透

上次除左maze都有mv 好正

做過拍片 好玩但乞食
大家千奇吾好入行
除非你拍嘅係txt

睇ching分析勁正

想睇休寧染金
一定好外國風feel
最近發現休寧越大越靚仔
5官都立體左好多

想睇金/白
然竣可唔可以染番黑 佢染過好多色啦 就黎集齊彩紅咁 放過一下佢啲頭髮吧
姜姜soobin都染過好多次

休寧真係靚仔過出道個陣
我好掛住秀彬黑髮

不如開個總匯post hahaha
越睇越正

有live睇

要買飛

佢哋啲句子好煽情

TXT (투모로우바이투게더) '날씨를 잃어버렸어' Official Teaser -
연준 (YEONJUN)

수빈 (SOOBIN)

범규 (BEOMGYU)

태현 (TAEHYUN)

휴닝카이 (HUENINGKAI)

今次blue hour live佢哋勁hyper

同一日有圖又有teaser好撚正
然竣個條最正

需要call白車

佢地以呢個造型再出photobook實好正

想做熊啤啤

收到好多心心

好有同居男朋友著衫feel

話說soobin人氣點解掉左咁多嘅
做左mc以為會更高 咁神奇嘅

邊到話佢跌左？
不過我個人覺得秀彬染髮戴con真係冇純天然咁正

數據上黎睇啦
其實大黑可唔可以放棄戴con姐+死亡混音
佢地原來隻眼已經好靚
不過soobin都係黑髮最好睇
姜姜今年都吸左幾多粉下

不過soobin呢一年黑眼圈深左好多
想睇番剛出道嘅超元氣soobin
soobin現加俾我嘅感覺就係好憔悴 估計細路壓力太大

同埋啲妝勁濃 明明佢地本身都靚仔
係都化咁濃

係囉
佢最天然個樣加少少妝都夠
我勁中2呢堆圖

一年時間 彬彬個黑眼圈擴張到
班死仔同我早啲瞓 特別點名全團最矮個個

照道理佢地應該冇上年忙但都唔夠訓
再唔訓未來身高去唔到183

佢地今年應該忙過上年
日本出道+二單
今年日韓回歸都4次啦
佢地cb一次大約打3週 加埋後續就一個半月
仲要準備年末表演 大黑個公司年會
今年仲唔知會唔會開埋線上con

恭喜我五個仔仔成為million-seller(四張合計)

出道專後勁唔錯 由14萬磨到24萬出黎

唉 最擔心佢地健康
持住後生就亂黎
成日食宵夜同吾夠訓好致命
身體無休息過第二日又去跳
大黑可吾可以搞搞佢

taehyun整親手仲日日半夜上weverse
咁遲訓但係又最早返公司

我都明後生係咁
只可以話仲細個 要再大啲先識養生

想叫防彈同佢上返堂養生課
食保健品維他命呀衰仔

覺得整片都無人睇嘅

其實佢地係咪後生精力太旺盛
就好似ulife 上莊住hall咁

整親手都無阻對打機既熱情

姜太顯自稱係Big hit嘅復元王？強壯王？
話有次韌帶撕裂 醫生話至少一個星期先好返
佢三日就好返

優越的DNA
但佢真係好夜瞓

緊係啦佢地係新陳代謝最快嘅年紀
過左20就會開始慢

點名批評崔然竣
佢一食得多我就好驚佢會積食
仲有佢一時減肥 一時就食咁多野
好傷胃 來自媽粉的擔憂
非常關注佢地嘅健康

係喎佢地先18歲

姜姜成熟到唔似18

adore佢話媽媽教吾食宵夜就真係吾食

相信處女座崔然竣
佢識控制既

姜理事真係好成熟
我一直當佢係taehyun Oppa

佢好似上年先積食過

唔只你 杋圭都覺得姜姜係佢啊哥
33成日會想係忙內發揮哥哥美 但對姜姜就

大家可以去錄應援

我好好奇太顯屋企點教仔 教到佢咁優秀

太顯除左唔識煮野 其他無所不能

連taehyun都扮yeonjun
너는 나만의 special已經成meme

左撇子右腦發達記野有優勢
細細個推出去做童星見世面
好奇佢同家姐關係點

好少見佢提佢家姐

秀彬同休寧係fan meet都有扮

yeonjun 自己都玩梗
video call 模仿beomgyu 唱佢個part

佢地除左然竣都有哥哥姐姐
全員都好少提
不過記得杋圭vlive話佢番大邱見到哥哥
佢哥哥話佢飲完首爾既水唔同左（大邱方言）
扮佢哥哥講呢句 扮得好好笑

太顯：「除左rap, 其他都做得好好」
笑死我

比較了解休寧嘅姐妹
然竣講過佢細個個陣好想要細佬妹 現加就有左四個細佬
so warm yeonjun

視正聽 太顯rap都得㗎

Yeaaaa 所以我地然竣係healing이

Hakuna matata

TXT (투모로우바이투게더) '날씨를 잃어버렸어' Official MV

嗚嗚mv好正 扮video call個啲真係有實際朋友感

佢地著fredperry 好好睇

CLS然竣好正 sorry太顯我爬一陣牆先

ching出片點會冇人睇呀
你出片 我實支持你
因為你講解真心好清晰
可以連到成個故仔出黎

想睇

個陣睇txt去美國
仲以為佢跳舞整傷
點知原來係積食
btw 然竣唔好食咁多啦
隔多陣食都得啫

想研究啲紋身但專心吾到

好打意

睇返佢出道既相
再睇返依家既相
真係好大對比

然竣好有男友風
好似瞓係我隔離起身咁

哎呀被你地發現左添
佢同我同居緊🙈

經歷咗好多歲月嘅臉

話說邊打機邊聽txt啲
聽到wishlist 個腦ding左一聲
點解首歌咁似啲運動飲料嘅廣告歌
有呢個諗法之後越聽越似
個腦已經有寶礦力個形象出黎

Btw 然竣頸上blue hour紋身 鏡面睇係R u ok
唔知會唔會好似防彈嘅save me同I'm fine咁呢

小姜出道個時太瘦
已經就啱啦

被你咁講 掉轉左部手機
睇到眼殘 都睇唔到掉轉左有咩字可以係

你地好warm
po呢度會吾會比啲差評小學雞起底
雖然我人係日本

ching勁好眼力

咁樣樣 個R字反轉

唔出樣 唔講私人資料應該ok嘅
MOA唔會做啲咁嘅野

講起日本 佢地日本出道live就係我屋企樓下 但係我遲左入坑 好後悔
次次經過果度都諗起佢地
上網睇返片 阿竣係果度跳run away跳到甩鞋勁好笑

因為你講save me 同I'm fine
所以我係睇R u ok上下倒轉會係咩字
結果睇到眼花

仙度瑞拉·竣

連登唔會有咁多小學雞
係ig一大班啫
ching就放心慢慢整啦

成日遲瞓覺搞成咁掛

吓你地唔覺得下圖個樣望落更後生咩
上圖雖然嫩但瘦到好憔悴

等緊你講解 你上次講完我由crown開始睇番
好痛苦個腦轉唔到

想講同然竣身同一個世代既我從來唔上連登 見連登有人講TXT我先註冊左ac
大家唔會咁得閒起底掛

我都係特登開個ac
終於見到香港moa好感激樓主
日本太多痴線飯好難頂

太顯都係要番啲肉
佢最高級既baby powder 香少左
宜家男人味重左

真呀好開心見到香港moa
我身邊啲朋友都唔睇idol 睇演員咋

啲upside down好有stranger things feel

((故事入面 好似yeonjun有啲欺凌者feel

跟住soobin,hueningkai, taehyun似一team咁 成日一齊)

好想快啲知道背後故事

+1

見到香港moa好感動
因為覺得好少見到人飯txt咁

真 俾人知飯細幾年嘅弟弟團好尷尬

主要係佢適合淺色頭髮 同埋佢特登食肥咗
太顯點都好睇

唔緊要 我同你一樣

當佢地精神年齡大過你就唔怕了

紅髮顯都好正
魔術師feel出哂黎

唔知佢哋最後個蝴蝶有咩意思

年下idol超級正
個種青澀美爆哂出汁
幻想一下姜姜用佢bling bling嘅大眼睛望住我
叫我nuna 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

We lost the summer MV好正!!!!!!!
然竣簡直係換裝show咁 sleeveless最高!
soobin 漫畫化個度真係超qq
beomgyu最後個慕真係靚到令人吸了一口涼氣(physically
太顯就唔使講啦 全場最佳 造型超級fit
休寧髮帶同小捲毛carry得好好
好想同txt video call
見到video call佢地一齊做手勢個度笑左
然後txt第六人係33隻狗
跳舞場比較鐘意空礦啲個個
仲有拍攝角度應該係想模仿航拍 雖然非常型 但有啲暈

佢哋一齊玩既情景似幻想
我諗緊bts butterfly 個mv
透過鏡頭睇時 見到佢哋開心玩

但拎開手機時 佢哋又變返自己一個

同埋好似kai合埋眼幻想佢哋一齊既情景咁

佢哋跳舞個part雖然一齊跳
但最後出現蝴蝶((蝴蝶=假象？[我都唔太清楚

年下係最可愛的！
佢哋全部都可愛力大爆發

好佩服你地
我睇mv 全程係諗
yeonjun 好靚 soobin好靚 beomgyu好靚 taehyun 好靚
huening好靚 藍天個景好靚 全程花痴ing

Nuna

合理，見到呢條msg就開始左佢地既故事

聽左好多次
下次想要挽手+bling bling眼睛+nuna
可愛的年下小狼狗 hhhhhhhhhhhhh

WUUAHHHH好正 我個心臟

其實我都要j佢哋個樣幾次先專心到睇劇情
今次啲衫 同頭髮造型都勁襯佢哋

補充埋taehyun個幕先
佢哋呢一幕都係幻象

因為taehyun飛機上面"tomorrow x together" 個 "together"係調轉左嚟寫

我係防彈個輩 真媽媽飯
身邊得army 話txt太嫩推吾落手

你地個個咁好眼力又係偵探
會吾會係分左現實同鏡世界

防彈gfriend都有嘅藍蝴蝶
佢地果邊解time magic/蝴蝶效應
用魔法去返過去

但係蝴蝶效應下 返返過去多數只係帶黎仆街嘅結果

我都想全部由頭睇一次但係要考試

考完試再討論
宜家睇mv睇到好似dse 中文 sba咁

耳背男團

笑死 yeonjun 玩game真係好差
又諗起佢vlive個個"遊戲的定律"

啦啦啦 yeonjun玩game係隊內已經係第三好
仲有2位黑洞
姜姜日常極限一拖四

姜姜勁可靠做隊友冇得輸

yeonjun 又係勁搞笑
之前：
yeonjun係todo game(beomgyu倒面粉) : why why why why
yeonjun係食放show：wa wa wa wa wa

今次：
yeonjun係估歌遊戲：wait wait wait wait

有一次個game 太簡單
yeonjun : more harder more harder

啱啊
所以有apple既魔女concept
每次見到蝴蝶都無好事發生

秀彬個造型好正
不過黑眼圈真係好誇張

睇咗陣先意識到佢黑毛

雖然我鍾意秀彬染藍
不過黑髮都好好睇

頂 你講完先留意到
中意佢黑髮多啲！

姜太顯追星成功
佢勁興奮

Omgggggg so happy for him!!!!!!

泰民係我第一個中2既kpop idol

Music bank 對TXT好好呀愛死kbs

俾佢訪問咗兩三條問題仲交換埋album 真係勁好
Taemin企喺佢地中間變到好細粒

肉眼可見的憔悴
佢地幾時有假放
休息一下都好

kbs真係對仔仔超好
比大黑更長嘅cb teaser
專屬自拍corner
特登553分的txt舞台
今次仲俾太顯黎追星hhhh
好感動 大愛kbs
今次cb都上左好多kbs電台
kbs仲要成日播歌
可唔可以畫個餅佢地做一日保姆 上超人回來了

開心好開心

我希望年末有合作stage
求kbs了

佢哋今日休閒風

我都希望
雖然好多粉唔鐘意男女交換舞台
但cover女團歌會有好高熱度
想睇一次全體dolphin
合作舞台都想睇!

上年cover SHINee BTS真係好正
跳dolphin 洗唔洗著女裝?

講起未見過佢地女裝

我想講崔秀彬跳左一次dolphin
成班members都笑佢
特別係太顯

好期待太顯著女裝個唔情願既樣
杋圭著應該女裝幾好睇
但我覺得崔秀彬著女裝既機會好大
因為玩輸game而比members玩

佢地個look好四次元
眼袋眼圈咁大都咁靚仔真係天生麗質
taehyun追星集郵都幾成功

係 佢地未女裝過
大黑 請快啲安排
我要睇然竣cos日奈森亞夢
當初彈彈出道綜糖已經有女裝
佢地竟然仲未有

追星上太顯係認真嘅
行動力驚人

黑髮彬 大愛❤

亞夢笑左 條辮仔勁啱

"Moa既心靈~~Unlock ! ! ! ! "

坐等yeonjun 洗淨moa心靈

我最期待beomgyu 著完女裝
再用奶音撒嬌

運動休閒look好正 髮帶뀨好好睇
Huening同太顯張圖太低清唔up了

冧冧都覺得好笑一人一隻色

Join左簽售？뀨真係少年感好足

Twitter睇到 臭手join唔到

頂 見到張圖 突然覺得taehyun扮唯世會好襯

係 秀彬 可以試下扮幾斗
Give me A～

顯: nuna nuna都係狼嗎？

摸摸頭challenge

反而我想睇崔秀彬扮美琪
然竣扮小蘭
仲有休寧扮小絲
超級有地獄廚房既味道
加埋甜美笑聲就完美啦

點解係狼

腦洞就黎笑死我
we lost the summer mv入面yeonjun戴啦啦隊cap帽都諗起小蘭

soobin扮美琪同平時music bank啲look有咩分別

點解染個毛個樣吾同左咁多
清純返

分別係美琪可以用魔法淨化壞蛋

點解你地仲記得守護甜心啲人名 好勁

係囉 我淨係記得我的心靈unlock

因為我有翻睇
同埋細個睇印象都好深刻

話說啲對話點解咁暴走
講講下txt變左講守護甜心

Ok年齡普查 大家係守護甜心年代定 守護蛋精靈
我係守護甜心個代

兩個名同年紀有咩關係
btw我係守護蛋精靈

守護甜心
Cctvb未播個陣已經睇哂

tvb後尾先改名做守護蛋精靈
知叫守護甜心係大少少

太顯肚仔

守護甜心
後期轉左蛋精靈
一頭

然竣如果染墨藍
應該幾適合cos幾斗
撫子都好
唔記得係咪呢個名
除左女主男主唯世同歌唄 其他冇哂印象

諗起撫子其實係男人
之前一直扮女人

借啲咦show腹肌
明明今日個stage有打底
不過點解佢條腰咁幼！！！！！！！！！

頂
你地講下講下我啲童年回憶出哂黎
不如然竣一個拍哂成套守護甜心

Good idea
反正佢差金髮 就集齊啲角色頭髮

話說呢我睇番talk x today 第一季
雖然5個仔仔平時綜藝玩game都好廢
通常忙內line勁啲
但日常打機係竣仔同圭仔比較勁 嗯
竣仔反應力的確勁 圭仔手速幾快

原來連登有TXT po以為得我一個姐姐追弟弟團..

黑髮真係最適合秀彬！啲氣質翻哂黎

係囉 點解無咩txt po㗎
疑惑.jpg

一人分演多角is ok

如果係真人版 都唔差喎

講下講下真係想睇佢地著女裝 杋圭會靚女到痴線

多謝樓主
Tomorrow x Together 萬歲

印象中兩個名差唔多時期 唔洗分咁細啦

越黎越多人 好正
鬥老無意思嘅
第日有小朋友我會帶埋去睇live

我諗如果佢地見到小朋友 實會好感觸
同埋對你印象一定加深

幻想下先嘻嘻

我娶！跟我走啦小朋友

我見到張圖都係咁冧
杋圭嫁俾我 ！！！！

屌 好正 即刻save左
beomgyu

杋圭個樣真係好精緻仲靚過女仔！成日同秀彬影相都好似兩公婆

係小可愛·圭
感覺女裝嘅話然竣會好enjoy
soobin會不情願地着然後諗計迫其他一齊着
杋圭會似啲barbie公仔
姜姜一臉生無可戀樣
忙內金髮辣妹
Oh~so j~

杋圭成日都冇大冇細唔叫秀彬做哥哥真係笑死我
日日打打鬧鬧

其實差得個3個月

等緊出theory時，諗緊hueningkai 係咪比人恰定點

動物屬性上面
hueningkai 係斑馬紋(任人宰割?
yeonjun 係豹紋(作惡者?

[其他人 我唔肯定佢哋定位 不過都提下]
[ taehyun 冇動物紋
beomgyu既褲 都係斑馬紋((唔知佢隻狗有冇表示啲咩意思
soobin既褲老虎紋 房擺設有老虎 長頸鹿
地氈斑馬紋 ]

soobin個個有啲複雜
(諗緊係咪因為呢幕
hueningkai唱now just me
soobin佢無視huening處境？幫兇？)

諗緊bighit 之前啲mv都有呢啲哈哈笑套路
hueningkai 用茄汁畫花個哈哈笑(唔開心

點解覺得yeonjun係作惡者？
因為下面有幾幕yeonjun掌鏡既畫面
都唯獨冇huening(得佢一個比人遮住

不過都係我估下

Ching等等我解得7788了
係整片要啲時間

果貓科動物紋黎 係變成puma之前
同埋我終於知道點解係廁所

好！！出左片講聲

好治癒
日子雖然過得苦 但係見到呢幾個百厭仔
心情好返好多
stan txt for better life

之前cysm休寧同秀彬都冇望鏡頭
佢地可能比人排擠
或者想將自己置身事外

最近好鐘意聽wishlist同maze in the mirror
wishlist 真係好運動飲料宣傳曲
不過最鐘意都係放過怪物一條生路

頂你個譯名笑死我
比條生路怪物行啦
我都中意呢首
出道歌crown都中意
有時聽返都會有啲感觸 特別係who you個度

可能係出道曲buff
聽crown聽到好感動
放怪生真心聽唔厭
可能瞓唔着聽佢地啲歌 覺得靈魂升左魂咁
20cm都好好聽

等你

我都好中2 Maze in the mirror 個旋律同啲歌詞都正
聽完覺得杋圭個陣真係好辛苦好努力
不過有冇聽過Sweat? 呢首真係不得了

佢地啲歌好勵志又舒情
music & artist for healing無吹大到

唔知邊位Moa玩咁大
剪左1個鐘杋圭模仿然竣條片

係！！！ 勁有動力兼治癒
聽住啲歌可以跑完10km

佢地啲歌好healing
聽完心情好番好多

最搞笑係然竣覆咗 佢都知有呢條片

噢 我miss 左呢條weverse reply tim
真係好洗腦

末放啦
可能冇後續舞台
太顯話開始準備年末舞台
好期待

今次好快末放

有冇三週
本身以為有佢地個套遊戲角色裝舞台睇

啱啱好三週
以前加埋後續應該有打個半月歌
不過就年尾好多嘢搞可能今次就縮到咁短

game character套衫淨係著過嚟做音銀interview 都至少有著過冇嘥

係米因為防彈要cb 廢事爭榜
遊戲角色套衫勁靚出果一次有啲嘥
eternity果期chur到癲左 今次比佢地抖多少少啦

似乎年末舞台好多野準備咁 好期待
佢地近期fansign都開好多場
應該都忙

預備年末舞台應該仲忙過cb
應該忙到2021先有得抖抖
不過好似仲未知道今年佢地會參加邊啲

mbc就唔會啦
kbs今年可以期待下
sbs應該會有份
mama有機嘅
係mma有啲危

以txt既知名度
係mama應該都會有豬肉獎

其實點解AAA冇份 我都日日keep住投

原來係咁 新手表示未經歷過
好多糧好期待
仲有倒數live

aaa 大黑唔去
所以唔去冇獎拎+冇表演

畫得好可愛可以拎住上兒童節目
[cr: A9200__]

睇佢地上kbs嘅可視電台
聽到女主持話杋圭係全團最矮時
留意到望向姜姜的大哥和忙內
以及全程沉默的姜姜

哈哈哈哈果然係쪼꼬미
一陣返去又投訴我唔係最細粒！我有179架！

180啊!

大哥同忙內上running man
今日錄影 12月中播

!!!!!!!!!!!!
撕到綜藝了
感動

可以話係劉line半專場
細路開心去玩，平常心發揮便好了

希望佢地唔怕醜啦 加油
大家都好努力爭取份量

做jessi的翻譯官
同jessi多啲互動
我諗到嘅r鏡頭方法
rm現加唔活躍就少鏡頭
但佢地玩game咁廢 我驚。。。

TO DO番黎啦

好開心
終於有團終睇

好彩有yeonjun至少對住女藝人應該吾會歉先

我都怕
然竣唔該擺番個insider既look出黎
休寧甜美笑聲加油！

呢個組合真係為左哄大家笑
如果有野食大哥可能會比多少少力嘅

啲公仔超得意
如果出官方商品我實買
big hit快啲出啦

勁尷尬囉
佢地互望
又唔好意思出聲

超級期待呢集既rm
希望上rm可以令多啲韓國人識佢地
圈多啲飯 提升人氣

有野食的話
然竣就會有發揮既空間
加埋休寧甜美笑聲
點都會有鏡頭
不過佢地玩game方面就有啲擔心

如果玩game廢到同石鎮有得鬥
都係個爆點黎

話哂第一次上啲大型節目
有大神係到一定會carry下佢地
呢集嘉賓都幾勁下 希望佢地唔會怯場

佢地玩game成日輸
都算係佢地既特色
希望到時綜藝神會降臨啦

有竣仔應該還好
相對地冇咁怕羞

11月23 開始播返TO DO
今日好多好消息

今日:
破宇電
rm
to do
開心

祈求吾好同石鎮光洙一組

同光洙一組多鏡頭!

覺得佢地同光洙一齊派膠會幾好笑

同光洙一組會伏到喊但好好笑
吾洗被長頸鹿出賣都好

佢地兩個咁可愛可能金鐘國都吾捨得打

然竣: 아니아니아니 아 왜왜왜
Huening: 呀哈哈哈哈哈哈kkahhh

有聲
隔離jessi: hey

崔然竣自high係咩料
諗起佢之前同杋圭，太顯整意粉
啲意粉跌哂落張枱到

佢冇講錯
真係得佢識煮食
係煮得唔好食姐
其他唉

其實都講得冇錯

佢識煮 不過好論盡姐
好似jin同namjoon個仔咁

跌落枱既好食啲

休寧同秀彬不知食得幾開心
附上不顧食相既秀彬

不過大哥煮野食點都好過其餘既members
之前秀彬同杋圭煮年糕場
啲年糕係可以煮到發脹
後來好似係然竣搞掂左啲湯
先冇咁難食

我記得姜姜同杋圭吐嘈過
然竣嘅意粉麻麻地
唔係幾好食 普通水平啦

不過都好過某圭同某彬煮個年糕都瀉哂出嚟
仲要用筷子去接

真 呢方面yeonjun幾可靠

仲要用杯裝住不斷瀉出黎既湯
但係就唔熄火

其他幾個入廚房=自殺
一個倒瀉野
二個淨食野
姜就純粹唔識煮

然竣weverse張新自拍好q

好睇!

檔仔出ost laaaaaa

眼袋求下佢地訓啦

好好聽呀 好啱佢地把聲

好可愛呀
笑咗soobin係雪櫃妖精

終於出sg preview

自從cj同大黑合作
檔仔資源好左好多
證明靠山真係好重要!!!!

要買啦 好得意

恭喜
希望更多人發現到佢地既魅力

諗起上年檔仔最好嘅韓國資源
係idol room only
之後都冇乜上有少少知名度嘅綜
海外 日本嘅資源仲好過韓國多聲
特別日本出道就上左music station
上左勁多日音番
仲有大熱嘅動漫主題曲
終於下半年本土資源多番啲
老懷安慰

佢地上日本電視發揮得勁好經常笑成晒啲主持
仲要佢地講日文好過英文 又有晒翻譯比櫻花妹
之前佢地錄abema仲要比moa一批批輪流起出面玻璃睇勁好 (未入坑

英文口語比較好係yeonjun
huening 點講呢佢可能少講 冇然竣咁順
然後英文 圭同彬除左背稿 交談可以話唔多掂
日文睇得出全團係基本交談都過到關
日文最好係小姜

其實休寧講英文都有啲韓國口音

佢其實已經係韓國人
好細個已經黎咗韓國生活 應該無咩機會講英文

休寧連中文都唔多記得
佢除左個外國樣
基本上都同韓國融為一體

好記得當初好驚訝然竣英文仲流暢過休寧
口音都係
但然竣好似先去得美國1至2年

You are the one that I want❤

休寧無記錯好似係出世無耐就黎咗韓國住
所以佢正確黎講無係外國生活過

休寧凱母語應該係英文 所以啲發音好 但依家已經同韓國人冇分別

開咪唱真係好正 勁hyper
不過有啲失望聽唔到太顯唱高音

有嘅
唱左副歌最高音嘅一個音 빛

唔係喺中國住過咩？

英文

呢套衫個日究竟拍左幾多野出黎
感覺見過幾次咁

係中國住左6年
但普通話都唔記得哂點講

今日上EBS兒童節目
BoniHani
應該播ing

育兒節目啱TXT

有冇睇佢地個中文教室 個個都寫一次自己個名

笑左 佢地好啱遊樂園風

有呀 休寧仲要做小老師添

望住佢地由靜雞雞望貓紙
到揸住張紙直接抄

記得佢地要上個時 有moa叫
休寧唔好講大話
姜姜要有番啲童心
杋圭唔好無啦啦激動地叫
忘記左叫然竣同秀彬唔好做咩了。

想強X huening kai 同 soobin

hyung line

呢個節目好似炎上過？

休寧講大話已經講到出神入化
不過都係比哥哥識穿佢既奸計

？？？？
請講

哥哥=姜姜only

崔秀彬唔好再話太普通
崔然竣唔好使用任何力量

好耐冇睇佢地玩game la
想睇休寧出千新招數

好好笑 崔杋圭寫左落角落頭扮冇抄紙仔

新MV好似冇咩人睇

崔秀彬：##do普通

之前出過事
兒童節目打人

too easy too easy

做乜野事 係
崔秀彬： 普通

姜姜日常網上沖浪
打個機番黎 notifications 全部係佢黎

真心weverse成日見到佢覆moa
就覺得佢好warm
可惜唔識睇韓文

準確啲係日常凌晨不斷洗板

次次都捕住凌晨佢一出嚟即刻打post搏佢覆
無呀！臭手一個都無覆到

Me too
要冧冧點搏到佢眼球
主題：
1. 18歲後適用既增高大法
2. 適合琥珀用既智能手機
3. 冧唔到啦

語言轉韓文先有機會捉到佢

我之前都係但好快放棄左
你地早一個鐘還好 為左等佢2點上水我頭都痛 佢仲後生就無野啫

我係用韓文嫁

我平時都2點訓
上次佢問大家有冇痴album sticker
我都有upload搏reply
但唔夠人黎

Soobin終於同BTOB minhyuk同台
好似見到大小soobin咁
但minhyuk企咗上台先同bin一樣高

我期待的畫面

一個運動idol
一個育兒（？）idol

秀彬最擅長的運動是
呼吸!

esports

不過最初識秀彬個陣我覺得佢似許光漢

崔秀彬同許光漢邊到似
我覺得朴寶劍仲似喎

小姜總在線寵成員
好想要姜姜呢種男朋友

每次一見到佢哋玩玩具就覺得
"好得意 果然重係細路仔"

今日音銀soobin同arin都唔敢大笑
又唔敢企咁埋
好鍾意睇佢地互動架

點解既

呢到一開頭 arin講錯台詞笑到介紹唔到mamamoo 又挨咗落soobin到
就有網民話佢兩個MC成日掛住笑 又多skinship互動

因為個嘴有啲似
睇唔出似朴寶劍

唉
不過唔失手咁多 過多排應該會好啲

本身想笑18歲買玩具比21歲
諗諗下同齡小朋友去玩果時 佢地日日放學就去大黑
小朋友就應該玩多啲
幾時有txt嘅in the soop呀大黑

聽你咁講 個嘴的確有幾分相似
我覺得朴寶劍同許光漢對眼同笑容好似

佢地既社交距離
真心男女主持有身體接觸都好正常
我真心好鍾意睇arin同秀彬一齊做主持

今期感覺氣氛冇咁好

搞到好尷尬
關係冇以前相處得咁舒服

今期比較有看點嘅係
同旼赫嘅互動
其他感覺差左啲野

秀彬覆twitter讚前輩好靚仔
有種佢讚緊自己靚仔既感覺

我都覺

규會唔會太靚

好想meet佢塊面

五人五色不得了
太可愛啦

眼鏡竣

呢個look真係不得了 好想去

疫情過後就可以啦
今次啲相真係不得了
好期待高清飯拍

!!!!!!!!!!!!!
然竣姐姐

好Lcute呀
啲飯拍證實真人都係咁靚仔
全員顔值爆炸無誇大

各位
我差啲暴斃
credit左連登moa
希望幫到大家
利申 仲未溫過書下個禮拜考

好有心整埋片 gchi

100分

溫書啦 太顯會督促你

秒like

櫻花妹有福了
我地又有新歌聽

杋圭又rap 啦

秒like
ching真係好有心
等埋你遲啲出既片

可能為左起moa面前rap一次日日起度偷偷練

喂呀呢頭先尾場
轉個頭就已經日本cb
還返啲眼淚比我

屌 佢地已經痴左線咁
然竣完全放棄mode 被玩壞了開始接受左姐姐身份(?)
女裝請儘快安排

出日專？
咁快？

佢地見到yj着背心仲興奮過moa

啱啱先睇到JAPAN OFFICIAL啲tw
佢地啲小學生教科書式日文好q
仲要好似韓文咁續個詞隔位
Taehyun識口語一定係煲劇煲太多

ching 連日文都精通
膜拜.jpg

吾識韓文呀
成日無字幕要9估好辛苦

韓文睇到多綜
大約有一半都知講緊咩
但睇字個時會覺得好痛苦
上年話學韓文 到現加都未開始
哭撚左

日盤幾掠水
仲要吾同鋪吾同卡點算

最近先補返上2set日專 今次4隻價錢仲貴過2set個價

太靚了吧
今次係指南針

初OST聽日出音源

투모로우바이투게더, '라이브온' 첫 OST 주자..메인 테마곡 ‘Your Light’ 내일(24일) 발매[공식]

加一
我係睇左3年時間既韓劇
先明少少佢地講咩
我主要係識聽啲單字
睇就更加唔洗講
我講左勁耐話要學韓文
學到2046都未學

覺得睇綜藝會易學啲
好多時綜藝都會有特殊字幕 睇得多可以認到啲字

[PREVIEW] TXT (투모로우바이투게더) 2021 SEASON’S GREETINGS SPOT #2

我一入坑好有衝勁背左40音 跟住就收左皮

我曾經三分鐘熱度
都有背過母音
之後覺得子音好難
就冇再背啦

太顯綠帽 不過好可愛
糾結緊買唔買好

大家加油 捱過左就易嫁啦
以前韓文學到半桶水 宜家為左weverse 的起心肝背番

啲相好靚

[MV] 투모로우바이투게더 - 'Your Light' 〈라이브 온(liveon)〉 OST Part.1 ♪

有日文版

頭先冇時間聽 首歌好好聽

啱啱先發現原來而家連登都有檔仔post，終於有人可以一齊j仔仔

好好聽呀
難得啲日文歌詞係啱音
第一次就咁聽都聽到唱咩

尤其係yj同kai發音準左好多
soobin勁標準
taehyun同志加油 吾知點解好多韓國人tsu音讀吾到つ會讀左ㅈ

正常moa:
我: 隻蟻！隻蟻！吾好爬落佢個頭到呀

美顏暴擊

見到蟻就毛管凍

Boom

清唱好好聽！

今次日盤dum本咁多嘅
啲卡全部吾同好攞命

我想講飯big hit既團一定要好有錢

不過韓盤性價比高啲
連櫻花妹都嘈
淨係日本weverse shop啲野每樣比global貴1000-2000円 吾包國內運費

但係好奇怪 weverse global嘅話A盤同B盤係一樣價錢
但睇Weverse japan A盤係貴過B盤嘅

因為日本人真係好有錢 又捨得洗錢日盤用黎吸爆佢地
所以大陸限韓令之後 啲韓星撲曬去日本

我見到果啲嫌貴同話佢地吾講日文嘅櫻花妹就好想屌
佢地生係一個韓星黎晒日本發展嘅世代
真係吾知人地特登學你語言 唱你語言 次次黎你度cb 係幾幸福
吾識感恩仲take for granted

好多秀彬ac
香港人氣如何

有份去mma!!

希望佢地可以拎到啲安慰獎

之前去嘅兒童節目BoniHani 有個出演者家長中招
仔仔們去做檢測 希望平安無事

有份表演應該有得拎

我啲朋友冇留意txt 但佢地都識秀彬

咩隔離個個？

本來有另一個TXT po 但個個推推下停咗

希望無事啦 又無戴口罩咁近講野

果然係家傳户曉嘅943
仲諗緊553都未有日文

日專會有吧

應該係
所以今日上日電仲係唱緊943

希望會有返官方高清片

姜少果然12點後先出現

因為呢個就係姜生
常見時間係1點

佢地covid test全部陰性

韓國時間2點
琴日就黎12點個時見到yeonjun beomgyu 上升
諗左一諗某人未上水
去到1點半就見到某姜嘅notifications
啊 後生係唔同啲

極其羞恥之txt在兒童節目

兒童節目都出cheat好心啦beomgyu呀

你竟然睇哂
我睇睇下覺得太尷
二倍速後冇睇到

負責主唱既眼睫毛妖精

高過書架既librarian

令人心動既籃球隊隊長

比畫更吸引既學弟

午飯後一齊休息既跳舞學會師兄

瞓係度休息嘅師兄
想瞓係佢身上

2點食雪糕。。。。
班死仔早啲瞓吖
佢地瞓得咁少 運動量又大 身體捱唔捱得住架

狂loop Your Light
冇左死亡電音 佢地把聲清左好多

今次得2首歌有mv
驚訝! 平時至少3首mv

Wishlist其實好正

第一次見咁樣既ending

成件事好秀彬 唔知佢地今次有無影相呢

仲有ghosting都係

真係好似樣

合照!

有冇人解答下點解突然甩左個P牌？

online夠180日就甩到 恭喜甩P

Soobin好撚正 留名

樓主個名！！！！

可能親兄弟都冇佢地兩個咁似樣

我覺得睇片 同埋minhyuk後生啲個陣仲似
佢地5個自拍同埋啲filter 影出嚟都唔同樣

真係唔係失散多年的兄弟嗎

第二首動漫ost
日方爸爸好給力

咩事

期待 最近陷入咗everlasting shine

一開頭無睇字 真係以為左上係soobin

呢首真係好熱血

年中cb日本節目投票 J-moa最鐘意嘅歌係everlasting shine 有啲估吾到
個人覺得yj果句咁樣就收皮嘅夢想太弱雞了
勁有說服力果5年練習生
可惜呢首淨係上節目唱過一次

係 我都好中2呢首
太顯唱第一句已經好吸耳
啲動漫op 真係好正
冧起細個好多中2日本野既同學仔因為睇動漫聽op 識左東神2pm韓國idol

話說琴日上堂點名突然聽到choi soobin
嚇到成個人醒左
差個字韓國人好易撞名
好想同soobin做同學

May黎報到
身為一個May表示好開心

諗起啱啱出everlasting shine
我基本上係咁單曲循環
睇完歌詞覺得好勵志
人生充滿希望

呢首好熱血

Hahahahaa
張圖兔仔黎？

soobin呢個名本身都多人用

beomgyu 太顯 huening 唔參加高考

估唔到taehyun都唔參加

吓 琴日live先話就嚟高考

佢地話要更加專注事業 我冧遲啲會補考掛

姜姜學霸唔考感覺幾可惜
不過佢地呢行考唔考影響唔大

然竣係咪同光洙一隊

好彩仲有在錫哥一隊

好期待下星期 希望有綜藝神降臨

期待

下期係朋友特輯
佢地會唔會好尷尬

想知道佢地究竟同MC入面邊個係朋友

同班mc有乜交集啊
應該係大黑撕到嘅資源黎

唔係TXT2個朋友出黎咁解咩

係啊
所以呢個一定係公司發力

拍完做到朋友就好啦

再睇多次預告佢地應該係代表idol界嘅朋友
get錯佢朋友嘅意思

15呢個「忙內」組合都幾好
休寧啲甜美笑聲有用就好
如果然峻表現有mino po個種feel應該都夠份量

希望有食物刺激

哭撚左
師兄 新團都有得上fns
仔仔係咪冇機TT

如果有食物刺激
然竣一定有足夠既播放份量
啲cam都影多啲佢開食播

無聊一問 ching係咪家族飯

關注佢地的確係因為防彈師弟嘅關係
但入坑係因為佢地自身嘅魅力
我好少追團 通常係短暫地追單人

因為見ching防彈同enhypen 既資訊都知
感覺唔只飯一團
所以就問下
我入坑既原因主要都係佢地啲歌好聽
同埋崔秀彬係綜藝到好可愛
跌左入彬坑出唔返黎

我係睇週偶牙彬吹笛個度俾佢拉咗入坑本身見佢又高大靚仔又係隊長以為佢係好高冷個種 點知原來係傻傻地同埋得意type

我都想講 見到EN-而吾係TXT果下
雖然之前都上左次日電 但節目黎講富士fns出名啲嘅
係米想留返曬啲舞台比1月日本cb

好想可以live聽佢地唱返次everlasting shine明明咁好聽又受歡迎
吾知係米日本有版權撚搞到佢地無得公開唱多啲

enhypen之前有諗過追其中一人
但最近覺得佢樣衰左 冇左當初嘅熱情
我追單人真係可以好快就脫離

本身冇份上 冇咩介意嘅
但未出道嘅都公佈左有份去
呢下好介意佢地點解上唔到

團單人反而都易追
追追下都會睇cp飯
反而solo真係難追

突然諗起冇再追金宇碩/李鎮赫就係因為cp be左

第一個宣布heeseung出道果時
yeonjun個忍喊樣

個日然竣黑髮好正
btw 佢地個日去左坐2粒鐘 應該好悶

樣衰左
我發現望txt望得多 自己眼角越黎越高

其實係咪因為有niki(?)
有陣時好怕bighit同cj整左個私生子出黎唔理親生仔 不過近排佢地資源都唔少
都算唔錯

我啲脫飯理由有好多
通常飯飯下去到一個時機就會抽離
追團就會有耐性啲

應該係因為有日本人

唔知然竣幾時會染番黑
黑髮真係好正
出道teaser

家族照個日個造型 眼鏡+黑髮

Same same
不過想講
我係睇iland之後...入左TXT坑
我都算係新moa

咁睇番 一年入面然竣大個左好多
好期待今年家族照

呢張不得了 以前無興趣TXT
為咗BTS先睇影家族照個集已經覺得呢個好靚仔好正
反而秀彬個日髮型麻麻地

其實係唔知點解debut trailer拍到佢咁幼
睇talk today zero 然竣明明係cool guy

niki起日本人氣幾高下
吾知點解班日本人硬係鐘意推返同鄉
反而hueningkai鬼仔樣就會無另外4個咁高人氣
理解不能

txt 5個都韓國人 冇國籍優勢
不過估唔到歐美huening人氣偏低

點解睇ialnd反而入左坑
我諗我同ching入坑既時間差唔多
個陣無聊睇下佢地既綜藝
咁啱佢地就cysm cb
之後就入左坑

睇iland我由第二集心塞到結果前
以為冇左K後會追得落 然後發覺心塞到攰了

因為見到heeseung實力都唔差 但又入唔到txt 所以好好奇txt係咩團
個排秀彬又做銀行長
然後得閒冇野做睇左集idol room就陷入姜局
我用兩個月時間睇哂啲綜藝
啱啱好就blue hour cb

好中意大小忙內既組合
每次見hueningkai 同 yeonjun 既互動
都會覺得hueningkai 男友力大爆發

啊！！！好想搵個好似huening既男友

然竣秀彬 日常打情罵俏
然竣杋圭 互相模仿
然竣太顯 口味一致soulmate
然竣休寧 大小忙內
秀彬杋圭 ASMR
秀彬太顯 吐嘈達人
秀彬休寧 痴身痴勢
杋圭太顯 極與極嘅配一臉
杋圭休寧 杋圭唯一嘅哥哥力
太顯休寧 無敵

我中意呢個表

IDOL House

fns第二夜有冇機
見第二夜仲未confirm 齊

fns係個好好宣傳機會
希望真係會有
而且日音番組表演好睇啲
就算喺係韓國拍個運鏡冇咁暈 花

新鮮竣仔
佢地成日戴美瞳咁
可唔可以放棄 佢地原來隻眼仔已經好靚

竟然聽CROWN多過943

我都好唔中2佢地戴colour con
crown 943好啲

早出呀嘛首歌

話時話年末演唱會好貴
Online睇都貴

我8月先開spotify
感覺我聽新歌仲多過crown

感覺到大家最近好忙
我都係走去温書先

真 忙到晚晚加班兼沖涼訓覺又一日
近排啲綜藝仲未睇
你溫書加油

我懷疑過韓星係米真係自己打po
自從fo左呢個tw 乜懷疑都無晒
炸醬面係炸炸面太可愛了
吾知你地識睇韓文係米都係咁嘅感覺

color con我覺得睇下咩款啦
有時吾戴con幾影響妝感
無黑邊果啲好chur囉
雖然我覺得佢地平時練舞素顔個樣細個啲仲得意

依家係一集分三日睇

唔識日文 睇韓文tw個陣係睇得出每個人語氣唔同
好得意 尤其huening同beomgyu
有聲架

諗起彬仔
佢唔戴美瞳仲好睇
戴美瞳成熟左

我覺得咁多首歌黎講
主打crown 反而普通
crown只係比左人深刻既印象
就係遊樂園風

成日覺得佢個樣大個咗好多
但淡妝/素顏嗰陣又好似同以前差不多
希望啲化妝師唔好成日幫佢化濃妝帶美瞳

4首主打最愛都係943！
成個album concept 造型 都係最正
好懷念

秀彬都算童顏
我覺得唔戴美瞳
佢對眼隻眼顯得大啲
突出到佢既可愛同鄰家哥哥既感覺
不過唔只秀彬啦
成隊人係呢年都大左好多

加一
943聽極都唔厭
stage都超好睇
特別係秀彬係副歌企c位
掂耳仔個part超靚仔！！！

真943真係最正
唱run away run away個part 郁膊頭都好好睇
同埋上年年末cover reply都好正

553都幾好
夢幻風

啱呀 我第一次聽553都好鍾意
特別係dance break
同埋最尾秀彬企c位扔褸去後面個part超型

啊啊啊啊我就係呢個位入坑！
再睇埋Fairy of shampoo直拍就出唔翻黎了
真係天生idol！！！

太顯隻手拆左蹦帶lu
唔好再受傷

太顯終於拆咗手套啦

huening彈琴好吸引

正啊重有solo version
btw係咪要開定po 2啦
就快1001

生日快樂

Huening 同 杋圭邊個會係最後一個慶生呢
我賭杋圭

開估:
杋圭係咪又瞓左

彬彬生日快樂呀♡♡♡
唔知佢瞓醒未 (´･ω･`)

頭先可能揾緊相其他都差唔多時間出
個個都同款相 得佢一個唔同concept

因為上次然竣生日(唔知喺咪) 好記得杋圭話佢瞓着左

杋圭呢長正
秀彬生日大快樂

遲黎既生日快樂
希望崔秀彬繼續傻傻地
唔好諗咁多野

多個角度既TXT
仲有單人秀彬
音銀真係好錫秀彬

兔彬轉字頭快樂呀！

本身無特別推soobin
比你地講下講下開始覺得好靚仔
跟住琴晚發夢同txt打排球
起身要即刻整返個gif還神
全靠你地我終於OT5了

大個左好多

今晚有mma表演!!

睇黎今晚有puma睇
好期待

TXT(Tomorrow x Together) 討論區(2) - 日專加油 2021大發

水貼大法

1001